有冇人 轉唔到蘋果做年費計劃?

話未能成功訂閱

點解決

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

我一訂，就成年，冇呢個煩惱

幫你推下

轉左 佢過一日會寄收據去你email

本身我用日訂
想轉年訂
但佢話未能成功訂閱 叫我聯絡技術支援
都唔知點搞

六百幾蚊由得佢啦，買件衫就冇，何必執着日日訂
試吓取消再重新訂閱
我連壹仔都訂埋

same
蘋果同壹週都係

點解決
😭

問fb cs

問左 冇人回覆